好羨慕古時啲人父母快定婚姻

以前就算指中件豬扒都起碼叫有肉食，而家只可以係屋企打飛機，以前啲人真係唔識感恩，仲話要戀愛自由

死啦，原來打錯字

咁你咪溝件豬扒囉

豬扒教溝唔到嘛

古代嘅男人有我呢個歲數已經生咗唔知幾多件

食緊d 14, 16 歲靚妹 我就係度打飛機